普及社區檢測計劃 暫有約22萬人登記

普及社區檢測計劃下星期二展開，今日起開始接受登記，截至傍晚6時前，有大約22萬人登記。政府今天在11份中英文報章頭版及內頁刊登廣告，宣傳普及檢測計劃，政府發言人回覆查詢時表示，涉及的開支約258萬元。

公務員事務局局長聶德權表示，近年每當有涉及中央或內地的議題，就有人會挑動市民矛盾和對立，將事件妖魔化。

原來香港咁多0仔

好想快D插入去有咁深得咁深

好多都係為左返大6

我好想睇 個22萬人去驗 一個都唔中
又或者 勁多人中 點知最尾發現華大試劑係廢

唔係話自願檢測同合資格的檢測證明係兩回事咩?